/* 
  Localizable.strings
  MeditationHelper

  Created by Long Sun on 5/02/2015.
  Copyright (c) 2015 Sunlong. All rights reserved.
*/

/* Duration Minutes */
"%@ Minutes" = "%@ 分鐘";

/* Meditation list section title */
"%@ | %dh%dm" = "%1$@ | %2$d時%3$d分";

/* Form comment */
"Comment" = "心得";

/* Create meditation form title */
"Create record" = "創建禪修記錄";

/* Form duration */
"Duration" = "時長";

/* Form location placeholder */
"e.g. Home" = "例如 家中";

/* Form weather placeholder */
"e.g. Sunny" = "例如 晴天";

/* Form end time */
"End time" = "結束時間";

/* Fail to load records title */
"Fail to load" = "暫時不能加載記錄";

/* Uploader upload fail title */
"Fail to upload" = "暫時不能上傳記錄";

/* Clock title hour */
"hour" = "時";

/* Form location */
"Location" = "地點";

/* Clock title minute */
"min" = "分";

/* Uploader empty upload list title */
"No record need to upload" = "沒有記錄需要上傳";

/* Alert confirm */
"OK" = "好的";

/* Fail to load records message */
"Please check you network" = "請檢查您的網絡連接";

/* Notification alert message */
"Please come out softly" = "請慢慢下座";

/* Fail to login/signup title */
"Please fill out your email/password" = "請填寫郵箱/密碼";

/* Fail to save change alert title */
"Please fill start/end time" = "請填寫開始/結束時間";

/* Form rate */
"Rating" = "評分";

/* Clock title seconds */
"sec" = "秒";

/* Form start time */
"Start time" = "開始時間";

/* Update meditation form title */
"Update record" = "修改記錄";

/* Uploader upload success title */
"Upload successfully" = "成功上傳記錄";

/* Uploader uploading title */
"Uploading" = "上傳中";

/* Form weather */
"Weather" = "天氣";

/* Email not configured message title */
"Please configure your email in Settings" = "請設置好您的電子郵箱";

/* Feedback thanks title */
"Thank you very much for your feedback" = "謝謝您寶貴的意見";

/* Feedback mail subject */
"Feedback for Zen Path" = "「日日禪」意見反饋";

"-star" = "分";

"- Recommend to turn on [Airplane mode] every time before meditation, cut off network, avoid phone ring, message, notification disturbing.\n- Please not turn on [Do not disturb] or [Silent] mode, otherwise you won't able to notify by the alarm.\n- Please allow push notification, it enables the bell.\n" = "- 建議每次打坐前，調至【飛行模式】，切斷網絡，以免受到電話，短信，各種提醒的驚擾。\n- 請不要調至【靜音模式】，那樣您就聽不到下座的鈴聲了。\n- 請確認【允許推送通知】，以激活鈴聲\n";

"Bell notes" = "鈴聲說明";
